有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(58)

唔小心五十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

新人留名

扮

Lmlm

係到

小妹初黎報到

岩岩收線 依加訓教

扮咩

咁靜b呢

有無食部隊鍋？

點解會食部隊鍋

夠鐘weak了

Nite~

here

做咩仲唔訓
我啱啱起身

改左名

好彩仲認得我

回家了～

我去你家

做咩咁夜都唔睡

好傷心 呢排我既情緒病好似又出返來

其實我都唔知自己係咪有
上年試過睇學校醫生佢出過張醫生紙俾我話有physical symptoms of depression黎俾我遲d交fyp
但我實際上都唔知自己有冇
因為上年呢個時候有好多煩惱既事又俾人飛 搞到我胃痛都冇胃口食野
又有時無啦啦喊 乜都做唔到

單身左一年
一年以來有唔同既人approach過自己 但總係flirt完一排令我對佢好有興趣就冷淡哂
令我好放唔低 成日問自己 究竟自己係咪真係咁差
究竟我係咪令人唔鐘意
係咪太醜太肥性格唔夠好

我鐘意既人唔鐘意我 同時鐘意我既人我又唔鐘意

呢一年亦有過2個人向我表白 但係我真係冇feel
有一個真係keep住一年都間唔時就聊下我傾計咁 仲要係外國人
我好佩服佢咁有勇氣同恆心 同時亦好心痛
我唔想對佢咁殘忍hea覆佢 但係唔想俾假希望佢

同時 我諗起其實我鐘意既人都係咁對我 我就好唔開心
個人好矛盾 情緒好差好差

加上屋企最近有d野要處理 我就日日都好心煩 心情好差
日日都想大喊一場但根本冇機會俾我發洩
呢幾日連食量都變少左 feel到好似上年fyp時期個種情緒問題又返左黎...
真係好辛苦好辛苦 好想嘔 好想喊

sorry too long

有冇depression呢啲野信醫生啦 你又唔係專業做咩唔信醫生

拍拖呢啲野寧缺勿濫啵

我覺得已經有depression
至於鍾唔鍾意依d野無得講
你唔鍾意就無謂一齊 同時亦都要接受人地都有咁既想法

我個陣真心覺得佢係想幫我postpone fyp deadlind架咋...
你知醫生紙呢d野...😂

我成日上網搵究竟我算係咩問題
但搵極都唔知自己係屬於乜🤦🏻‍♀️

想你

你想confirm既咪趁畢業之前排多次counselling

grad左大半年啦
上年見counsellor佢冇特別講咩阿

咁無所謂啦

原來仲有人未訓

佢認真定hea底先

我也想你

我有睇醫生同社工
醫生就開左胃藥俾我，同寫左醫生紙俾我囉，之前有咩都係睇佢，都幾好人既
應該係認真掛😂 我有諗過係咪因為我睇開佢所以佢幫我咋
社工就counsel左我幾個月，一開頭就主要聆聽下我d唔開心俾我喊下咁
之後就教下我同人既相處技巧咁

其實我覺得藥幫唔到幾多 不過你食開既話就唔好停了
Counselling其實係鳩up多 不過覺得最幫到既真係counselling

胃藥咋，我都冇點食過
見社工個排都叫有d希望 有個小目標咁 但而家廢青一名 乜都冇哂信心
🤦🏻‍♀️到而家都未訓得着

做咩藍名

咁就6點

冇錯

好耐冇見

唔係好耐啫

long time no c

證明咗自己未死
可以繼續潛水了

聽晚再見啦咁

我常自爆不環保♻️
是為你好始終改不掉

係咩玩法？

🤦🏻‍♀️唉

咁都幾好喎佢地好似
好過有啲hea睇

係阿 我好慶幸有佢地

其實係旁人睇我係一個好正面，好勇於做自己想做既事既人
但其實我心底既軟弱同不安真係可以將我拉入情緒既低谷
我好想訓覺...天都光但眼光光係咩玩法

食咗藥由 2030 大覺瞓到 0630 先醒

我都係差唔多咁嘅人
睇落想做乜就做乜 但冇乜人知我做一樣嘢係唔知要諗幾耐又驚呢嘢又驚嗰樣有時仲諗住唔做

呢啲好慘
我有個fd又係有抑鬱 成日見佢好唔開心
雖然唔熟 但都想安慰下佢
但又唔知講咩好 又驚trigger到佢

好爽 一定訓得好冧

我d朋友平時大多都係同我加油阿咁
感激佢地支持我既 但係冇乜用
平時其實冇乜trigger到我 但一關於我鐘意既人我就黎料 情緒就會勁差
但都只係我自己有好多負面諗法 出到街我除左keep住皺眉之外都冇乜野 有時做緊另一樣野開心時又好似好hyper咁 然後一個人既時候又sad過

要踏出第一步從來唔易

對鐘意既人真係會黎料
一唔開心就真係好難頂

早喔

麻麻地 12 點醒過一次 不過好快又瞓返

唔好俾自己太集中響傷心嗰度
試下搵啲嘢搞 自己有興趣嘅又得 無聊嘅又得 總之分散注意力啦

0745 終於有機會可以安安靜靜好好唞下

慢

早

早 8半等緊我

夢見ex 幾sweet 不過完全冇feel

恭喜你放低左

咁先大撚鑊

唔洗講任何野 有時搭下佢膊頭就夠
因為安慰說話佢地未必聽得入耳

早安

唔好咩 好過我日日諗住佢

好！非常好
起碼唔洗做咩都諗住佢

唉

應承咗未答完
因為個扣係人地送既我好鍾意

完啦唔好再問啦

仲有幾分鐘mid term 仲未返到

我仲印緊notes 真裸考

Weak

我都棵九成

開始咗了 想唔去

拎張假紙好不

今朝一堂9半開始 60人既lecture
而家都係得13條友出現左

正常

好

岩岩7點左右訓到
點知發個夢就係關於鐘意既人
係我係夢中跑走發脾氣佢追追下都冇再追落去 仲淨低我係度dum腳dum地
救命點解個夢咁應

佢肚餓走咗去同囡囡食部隊鍋

我突然覺得我出現到真係一個奇蹟

好眼瞓 陣間又要 mid term

-.-

@hand ching/元兇ching photoelectric effect experiment 個photocell graph 點睇

早晨
小妹初黎報到

做咩ar

-_-||

+u

早晨

大家早晨 估唔到我咁早醒左
訓唔到

早晨
乖乖地瞓多陣ok?

我試下 訓醒又繼續唔開心

唔識

gg

啲人做到拎多本ans book 我寫咗3頁就cum埋咗
望住人地做自己On99坐咗個零鐘頂唔順早走咗

咩graph 望下

唔開心就出街行下啦
屈係到仲唔開心

尋晚好訓

我覺得你好利害

仲抽緊

追返po先

真心架

點解voltage 升 current constant ?

好撚on9
趕完去碼頭發現趕唔切 又翻翻屋企唉屌
冇野落過肚好撚肚餓

係囉。無性架佢

有諗過去跑下步 但仲有一堆asm等緊我

追完 sad
不過講唔到啲咩 我都咁上下

唔開心就發洩下
講出黎開心d

你又做咩啊

尋晚講左 再講好似會有啲煩

元兇兄做咩ar

唔緊要

講完會舒服啲
歡迎使用助語詞

Note how the power supply is wired into the circuit — with its negative end connected to the plate that isn't illuminated.
依度開始睇

唔講得架

屌我日日都係咁架啦 有日唔頹就真係要問我做咩

想呻就呻啦 依度啲人唔怕煩 唔係我一早俾人趕走咗

其實我今日好想番教會 但一番又無左4個鐘
番去崇拜可能會開心少少既
但唔想見到佢 又有好多asm同mt
我番唔番好呢
又唔想因爲佢而搞到唔番教會
(唔會考慮轉教會 因為鍾意呢間)

日日頹唔辛苦咩

係 我有愛冇性

我應唔應該番去扮到好開心笑得好開心
當完全無事咁 但我驚我見到佢會想喊

辛苦呀 唔通針咩 未夠鐘

Dllm得罪你呀？

Cls

返啦 我都成日係出門口前紏結
其實就算有4個鐘free好多時都唔係用黎溫書做野🤦🏻‍♀️

岩岩碌ig 終於知一個flirt flirt下我冷淡左既人點解會咁
原來出左pool...
雖然有少少唔開心 但我好肯定自己係放鬆左一口氣既 個心突然又紓暢左少少～

雖然本身今日全日個心都都好唔舒服咁 岩岩發夢先見完佢 cls

喂hello

果然人都係鍾意人對佢好
而唔係鍾意對佢好既人

駁唔到

唔洗hi la
冇人會理你架

Why...

hihi

Love you as always

我up 左成朝都冇人理過我

依d鐘數邊有人

啫係我錯？

你咁好 俾我發洩下啦

無咁既意思-.-

Hello 仲未死得呀 好事定壞事

唔想比你知

人

有好有唔好啦

係咪要咁撚串呀

飲管巴

我有喎

好無動力離開張床做asm

快

9hrs 7頁 破紀錄

唔好做 我都冇交幾份

早晨啊 掛住你

我不嬲都做做齊功課的
但近排無心機做野

我以前做埋俾人抄添 人係要改變架

其實我今朝一路醒住望住你地講野 不過太肚餓唔想出聲

唔交功課爛gpa 我怕

死得未

肚餓就快啲去食野啦！

Weak
我五份assignment最多交三份

就係食左所以出聲了

我認我真心weak

提下我今日成功做到一份asm夜晚去跑下步散心

好辛苦 真係好想喊
男朋友唔鍾意講自己點諗
傾旅行 佢好似唔想去咁 見我唔開心又即刻問我去邊
我係個爽直既人 直接問佢 係咪唔想去姐
佢又唔應
我諗左一日 同自己講去唔去都唔緊要！

琴晚同佢拍拖都好sweet好開心
夜晚見佢po ig story有心事咁
我關心佢 想佢知唔開心可以搵我做樹洞
但佢竟然seen
我係一個交朋友都會掏心掏肺既人 但我覺得自己好唔了解佢⋯⋯

而家去做

Ok陪跑 成個人生都係陪跑

有你呢句 我依家起身做

佢係內斂既人啫...

今晚陪我跑

我有個ex都係咁 乜都收埋自己唔講
不過我都明既 可能佢唔想將軟弱一面show比女朋友睇

唔一定佢真係要講心事
但至少可以應我一句掛⋯⋯
可能我都係個種會想太多既人

有時關心但被seen都真係幾唔開心 其實唔只一次

試下唔關心佢 睇下佢會點

如果佢真係有心事 咁真係可以無心情到唔想覆任何人啵...

其實我地原本傾計都冇咩話題 佢一句起兩句止 傾黎傾去都係關心下對方呢排有咩忙咁

見係你咋

Whatsapp又會覆我日常野 睇唔透

咁又唔好咁 關心佢係因為想關心佢 而唔係當佢係一部有入有出既機器黎做實驗
佢都係人黎架 佢都係唔開心個個黎

可以傾到幾深入呢係要靠時間去培養既

我諗會仲衰 佢會唔知諗咩 可能以為我想分手

ok既你都係人黎 冷靜個時道返歉啦

點解啲人幾歲就可以拉小提琴拉得咁勁 我就拉到literally垃圾咁

我音樂痴

唔好同人比較 你是最好的💓

我明 可能我太緊張 因為覺得之前拍拖太小朋友 今次想認認真真

你覺得點為之認真

點解我細個咁白痴揀鋼琴

you are not the only one

學到野

咁都學到野

我細個都揀左鋼琴

學到咩

cow仔/女

撚有

我今晚都去學跳舞
有運動個陣個人起碼係個一刻會忘記左d唔開心

我好耐無做過運動 要試下做

想好成熟咁處理磨擦
以前因爲幼稚好多野鬥氣唔講出口
積堆積堆好多誤會 救唔返
所以想大家都表達多d 改到就改 唔得就包容

didnt chase
How was ytd

我潛下去做功課先 見到我入黎出黎 趕我走

我黎你就走

無事了

晏啲見

訓前諗呢啲野係咁

點為之成熟

好球

個個都掉低我

我都唔知 唔好亂發脾氣 多為對方諗 唉⋯⋯

hello

別笑我 我犯賤 被嫌棄 也像蜜甜

好得返？
咁要珍惜啦絲打

好撚燥 點先可以冇咁燥

一齊咗幾耐？
內向/唔想講即使你係佢邊個都好都係唔會講

諗下好了

好多野煩緊真係唔想覆架
但心底會記住你關心過佢

眼瞓死了

咁好？唔搵你發洩啦咁

屌得好 到時後悔你就仆街冚家剷

燥完就冇咁燥

所以我一諗到我係度turn down 追我既人
就覺得好心痛
但我又真係冇feel

然後日日就係度諗緣份呢回事
究竟我有咩唔好

訓下囉

不了，陣間有事要出去

仲有多啲係對方角度諗 有時可能佢對你唔好係因為佢心情都唔好

綠

傷頭髮 唔染

綠毛幾好睇

銀灰都ok

Noooooo

ysssssss

粉紅

要carry到先得

No 屈
咪染啦

如果染既話 想染CMYK

又點解

咩係cmyk

印刷四分色模式是彩色印刷時採用的一種套色模式，利用色料的三原色混色原理，加上黑色油墨，共計四種顏色混合疊加，形成所謂「全彩印刷」。四種標準顏色是：

C：Cyan ＝ 青色，常被誤稱為『天藍色』或『湛藍』
M：Magenta ＝ 洋紅色，又稱為『品紅色』
Y：Yellow ＝ 黃色
K：blacK ＝ 黑色，雖然有文獻解釋說這裡的K應該是Key Color（定位套版色）[1][2][3]，但其實是和製版時所用的定位套版觀念混淆而有此一說。此處縮寫使用最後一個字母K而非開頭的B，是因為在整體色彩學中已經將B給了RGB的Blue藍色。

髮尾染CMY 然後個頭本身K

灰

我早排漂完染左紅色。跟全住甩到橙啡色。早兩日頭頂染返紅色。呢家上紅下啡。算唔算cmyk d fd

我之前個個puzzle其實係CMYK色盤黎

綠好快變黃。就變左旱草咁

紅啡漸層

過一排又變橙啡

下面都會再變色架麻 都係會keep住有少少漸層

唔會啦。下面甩到七七八八定左色啦已經

8點瞓到而家

朋友啊 我10點訓到宜家

只怕是你 先找到我
但直行直過 天都幫你去躲 躲開不見我

你又係唔駛返工返學個喎

我以前都有咁諗 以前成日拒絕好多人
覺得自己好衰 拒絕人覺得自己將來都係承受相同惡果

依家三點都仲係未有胃口食野

爽到 好耐冇試過瞓咁多

出去食dinner就差唔多

今日星期六 off都唔俾人day

一路做assignment一路食零食

⋯⋯屌

呢個想法真係好痴線
但其實講到尾都係人夾人 冇得話因果

只係自己唔想接受

唔洗返工咩

做咩事燥

好撚攰

人攰心攰精神攰

呢個真

係 但我都係咁諗
Turn down好過俾假希望人到時拒絕完朋友都冇得做

Wohoooo

講咩都咁真

明 不過點都食啲 身體真係會差咗 到發覺就遲

成日夜訓搞到皮膚差 唔敢食零食

緣份同黎M一樣
話來就來

紅色

飲蜂蜜

其實身體已經差左好多 衰老得好快
又夜訓又成日唔食野 好快死

good idea

咁咪唔好囉

識玩

沖俾我？

有時覺得自己好衰好差 潛意識想懲罰下自己

染過藍色 兩星期內變色
一個月金 兩星期內變乾到爆既黃

exac7ly

我反而係想抹殺自己

沖尼古丁水比你

我想殺自己

來個擁抱

不如等我懲罰下你

講咗就係 唔好唔沖 有幾多飲幾多呀

可以點懲罰

快啲去做assignment 唔係就鞕你

我都係死番出去做asm 成日忍唔住入黎吹水
咁搞法 下年都寫唔完篇文

咩綠茶 道地

知道

可爾

好賤

大佬呀 drink menu啲野要收錢架

自我克制下啦

專心染頭喇 陣間變柒頭

你快d做asm啦

你要唔要懲罰

唔要

而家執緊屋準備就搬
好煩 我好唔捨得dum野

咁你繼續流連連登啦

啞灰幾好 以前試過

咁買黎自己染囉

鮮色都要漂兩次 如果本身黑

搞咩過左成晚仲未1001

3次 自己染

返到了

MK

成個希古恩咁

笑

正

番到

返工遲左覆
一齊左就快兩個月
因為我地冇乜common fd 唔熟佢既圈子
一齊之前佢都算少野講
一齊左多左 但好表面 笑下我矮喂食咁

希望係咁 而唔係忽略我句野

Welcome

有時因此咁仲複雜
我怕自己係佢眼中太煩唔敢講咁多 唔敢搵佢
好辛苦

夠鐘出街了

分幾日漂囉

咁時間都唔係好長 而且似比較內向
但你應該難受在唔知佢唔care你定點
不過我自己有時太頹係真係咩人搵我都都唔會覆

hi

唔會嘅 即使佢忽略咗你都會照關心佢架

佢上一段因爲佢覺得感情淡分手
而我地熱戀一個月 佢已經冇以前咁熱烈 我明既
但係我覺得咁耐對佢仲一知半解咁
好驚好似佢ex咁
女人真係好煩⋯⋯

串到

薔薇將春光 如一的給了最細緻的味

拜完神來

碗野黎得好遲
又收多錢
態度又西
又冇食到想食既甜品

我份人本身係內向嘅 又好易諗埋一邊 有時同女朋友傾傾下WhatsApp 會俾佢feel到我唔開心 之後就係咁問我做咩事 其實我唔想俾佢知唔想佢又唔開心埋一份先話冇事 跟住佢問多幾問就唔耐煩發我脾氣 搞到冇事都變有事

咁易燥架咩

有冇人食過TB？

拜me?

食過TaoBao

關二哥

關咩樹

Why so funny

依句真

搞大我

ok lm

mk-.-

靜

奶星點樣咁快染完

ok

有無人可以做到唔會同人比較 做好自己就得
定係人生出黎就係有種要同人比較既心？

起香港地做好人真係冇撚用
唔多謝你都算 隨時仲比人屌翻獲

覺得d野唔關自己事就做到了

睇下道家啲書

即使點都好 都要堅持住做好人啊
啲人對我幾衰都好 我都會做好人 對番佢地好

難啲囉 由出世開始就灌輸左要競爭嘅思想
互相比較就在所難免㗎啦
最多冇睇得咁重姐 同埋通常呢啲看透世事嘅人
一係好勁 一係就好廢先唔想比較
不過比較都唔係壞事黎
睇你比完之後會點做緊要啲
能力上 知道自己廢但肯將勤補拙咪有用囉

我都好想keep到咁
但有時冇好報之餘仲要受氣果下會灰
所以依家學緊點取中庸之道
起碼日子過得開心啲

真係唔好expect對人好 人地會對返你好
會辛苦自己

真係唔係個個做到

叫我

都係試下做啫 做唔做到呢啲提都傷心 做唔到就傷心啦 做到都傷心

多謝你呀巴打 原來男仔真係會咁諗
唔好怕會一齊唔開心 有d野可以分擔下
比起冇事不如講句 我自己諗下應該就冇野
起碼畀女仔知你地要空間思考 而且件事唔係好嚴重

對我衰既人 好難繼續對佢好
見到面可以笑笑口既
起碼好難同佢keep close

放工啦
咁努力放假都炒散都係為同佢去旅行

睇咩人 fd嘅點都會忍

點話點好

真係得你先係咁

我仲癲啲 睇人first impression覺得唔好
就直情唔會同佢close
你地可能會覺得太快太武斷同仆街
但自問睇人算準 少話因為咁而冇朋友
我寧願繼續咁好過扮frd圍威喂
所以同我熟嘅就好熟 生嘅就更生
咁多年都唔知咁做啱定錯

好 撚 眼 訓

唔該你呀絲打 我會試下同佢咁講 佢都話我為佢改變咗好多 比起啱啱一齊嗰陣講多咗好多心事

夜 d 會 精 神 返

希 望 係 啦

點解唔訓

要去吃飯

依家要出去跑8km，希望我唔會死

我都解釋唔到

Exact7ly 同我呢排既感覺一樣
我唔係睇化左
而係呢排成日同人比較
自己同自己講唔好比
但又控制唔到

認真問了 聽日到底有邊個會去boardgame
地點小狗到=葵興 唔好問我具體時間 因為要睇小狗幾時方便 同埋次次都係大家hea下hea下先出門(主要係我) 所以啲時間係浮動既 而且可以遲黎早走 預lunch後啦

小狗
手
靜A
小爾
炒粉(唔係9歲生日個個
飲筒
希
輸贏輸輸贏
十三(唔肯定

去既自己edit list
有疑問既tg handbro

小圈子圍威喂

仲補緊習呀！！

攰到唔想比了

有咩好比，人地屋企兩層樓係手，一出身就退休生活
羨慕得幾多？

補到幾點

你聽日黎唔黎

冇咁快完
唔啦 毒撚怕人

人比人
做好自己已經好好

自己edit個list

不了 怕醜頹摺毒
重點係趕緊assignment

What a MK behavior.

咁你個茶呢

有活動咁開心添啊

@hand ching

John la

咁係咪訓到自然醒先出黎都得

嚟樓下拎完就走會唔會好仆街

聽日玩得開心啲 post下相上黎呢度

咁你都唔黎

我黎比完你先去啦一係 廢事你走黎走去

如果真係唔肯黎

你都黎啦

幾點邊度啊

u are practicing ppppp behavior

Lunch之後嘅葵興！

下次有活動預埋我

我四點lunch ga wor ,即係1700?

完了吧！

明架啦。。。

問手巴

我都唔知幾點

What ppppo behaviour

5p

...no lor.

He is the most 5p one

我都唔明點解你地搞活動
可以活動前一日既 準確名單同時間都未出到 sosad

Agree

我參加架炸

我分分鐘要8點左右先到

咁即慶約聽日唔得閒
下次早啲約會到

btw點解跑完步會想嘔
以前都未試過咁

正路

咁遲 唔係6點咩

食完飯？

未食dinner啊

肚餓得制 我有時肚餓得制會想嘔

但我跑前2個鐘食左幾粒魚蛋 都唔餓啊

係咪有左呀......

明架啦.....

岩岩google 左下

一係血糖低 一係熱身唔夠

原來7點先完

你再對上果餐係幾時呀？

頂你啊 未發生過性行為

咁可能血糖低

尋晚7點

我好近小狗個度 我過嚟都得
因為我要做fyp呀

未完呀

又唔爭氣諗起佢

尤其是外表

你呢啲叫餓過饑
空腹+相對過量運動就會咁

你呢個時候一次真係食1粒魚蛋咁就好啦
慢慢食
一次過食一定會嘔

以前行山經驗

其實都似。。

知咩事架啦

你係咪昏迷左

個心態就係 出黎食個飯囉

念力十卜

老母煮緊飯 咁我真係要慢慢食

我尋晚有同你地傾到3點幾 無昏迷

3點昏到岩岩囉

Ok阿

總之乜都比一餐

我都想咁

比完仲唔開心

11點就起左身啦 唔知點解訓唔到 平時昏迷20個鐘

點解我中學就算讀男校都識到好多女仔 嗰陣生活好充實
依家上咗大學大把女 反而就識唔到 讀咗三年一個都識唔到 日日留喺屋企冇嘢做

係咪你自己變左啊？

嗰陣大部份女仔係網上識 而家冇係網上識
喺大學搵唔到機會識女仔 同埋個人冇以前咁多嘢講
同埋覺得自己樣衰左？

發覺無咩野係可以贏到人

琴晚我訓左2個鐘多d only...

做乜訓咁少

認真 中學識男校仔 d女是覺得威的

想練到每日訓4個鐘就夠

贏到就唔怕比啦

唔好痴線

其實我中學讀名校 即係啲女主要因為呢樣野我先識到？
咁即係我個人本身注定識唔到女 除非將來有錢啲女先會比我識

唔好歸咎係樣唔樣 錢唔錢得唔得

係外地做嘢一個人真係好悶好寂莫，嚟咗呢邊十年移埋民但朋友唔多，搵到錢嘅，不過有錢都無乜地方洗，完全唔享受生活

我都知係我唔爭氣
但我三年嚟一個女仔都冇識到 活動就參加唔少 但我完全零進度

所以好怕

我都唔想

由佢啦 50歲命夠啦

小妹lm潛

agger what

其實男校仲多渠道識女
成日有ball又有joint school
不過男校都有好多毒撚
但其實普遍都幾靚仔 識果班dbs queens都唔差

中學梗係講樣架啦

Y

點解

比比下就會放棄架啦

死唔去整到身體差晒仲慘

U5p

u sin is threeboystwogirls member

完全相反 但一樣咁煩惱
所以比唔到咩advice你 共勉之

死得去的

未散嘅話幾點嚟都得㗎

So unplug the phone
Stop all the taps
It all comes flooding back~

係一個好好既結局

咁4點好走了

ppppp

有時會諗 既然聽啲情歌會諗起舊愛
咁點解仲要成日聽 令自己傷心
點解我地都咁犯賤

5, ha

手巴做咩失左蹤

也許睡了

我都平日平均訓4-5個鐘
我知我好快死 feel到

做咩喊 我陪你

點解潛啊

岩岩我去跑步都愈跑愈sad 因爲諗起佢教我做運動 諗起佢讀sports
我明

上水 有人？

幾時有咁既一日
我通常比工作上既野
當有時自己好少少 就會繼續比
沒完沒了

Hi

有

Hi
其實講真
如果有異性既所謂好朋友 我真係唔信是但一邊係當朋友咁簡單

邊有咁快

B

咁比完一次就算

矛得解

no y

我覺得之前一定其中一方一定有啲野
耐左久而久之就冇 一黎知冇可能
冇期望擁有佢 只係想佢開心

人比人 比死人

嗯嗯 知冇可能，但只係收埋個感情係心
係朋友，只係因為只能係朋友

我變做了鋼鐵 但未完全勝利 無人晚上會記起
我都想可以脆弱到 仿似瓷器 極易碎那顆心 就如玻璃

同我當年一樣

我變做了廢鐵但未完全勝利 頹就馬上食個梨

有時咁樣可能仲輕鬆既

往事

係既

食野

你又出咩？

誰無辜 不應公開傷勢搏安撫

多謝 好滾動

好辛苦架

聽就聽得多
但好難控制

好想一把火燒人春袋

元兇ask bk ok?

青春

500 Days of Summer幾正

係啊 根本做唔到

我都知比較係好無止境
要比上黎咩時間場合都有野可以比
不過通常一比到外表我就可以off
又好想去整容

點解咁講

靜左

新人上水

我都是新人

咁靜 大家眼訓啊？

New people lau ming

星期六個個出街

就訓著

Take med la

真 真毒留守

涼都未沖
要次唔洗頭先

yes

佢地星期日都出tim

想我唄

聽日應該一半post都推唔到了

小毒毒加油

咁我唯有埋頭苦幹我既assignment

錫我

可唔可以加入

打算點幹

橙，毒毒矛嘢做

form 4 girls ching ask u phy ok?

渣我

搞大你

揸邊度

今晚weak

做乜搶我句對白

Take jor sin eat lo..

No...

ask phy ok?

心情好 大覺訓

agger no la ・゜・(つД｀)・゜・

Okok

由中午揼到晚上

why current lower?

Weak good ah

呢2日都毒留在家 趕asm

難得攰又想訓

我好享受訓教訓足一日既日子

真係難得 快瞓！

dllm

@handbro

去訓啦

有冇跑步

I card here

有啊 跑左 愈跑愈頹

一陣吽到心情差又訓唔到就大鑊啦

快點

你想邊到咪邊到

jj ok?

依加唔識 冇讀ele general theory就識咁detail唔識

而家又鬧交喇...唉

ching is what engineering?

咁唔好跑 快啲做asm

所以 瞓啦

hand ching where did he go?

大咗

have what drugs share?

咁我十卜

邊到

Med or rice

Panadol

十卜卜

搞

同女朋友好地地 突然之間佢fd冇啦啦ig direct我叫我對佢好朋友好啲 打咗十幾廿句嘢 我都莫名其妙 原來女仔中意咁樣宣示主權㗎？

啱啱做完野咋 返緊去

自己記

同女友傾下啦

問下女朋友做乜囉
屌好cringe

沖涼忍唔住喊 喊到攰左

What topic ar bro?

會架咩...

好耐無喊過啦

atomic world ar ching

why current will lower? frequency increase not more energy absorbed by metal and emit more electrons?

where did u go? 9999999999
atomic world

喊下發洩下冇乜所謂
我想喊都喊唔出 都唔知幾時先突然間爆出嚟

Slept

攞啲銀紙出嚟

我差唔多成年無喊過 近排真係傻左

你訓左幾耐

幾點叫早

why current will lower? frequency increase not more energy absorbed by metal and emit more electrons?

Cooking

會過的 俾心機目前嘅野先
攰就抖下啦 攰住做唔到好野

3hr around

等埋你先

我要早訓
下次教數唔通頂啦 今日做一條錯幾樣on9野

因為 都是相同的intensity , 所以energy transfer to the metal plate 都係相同 , 而frequency double左 代表photon既energy 強左1倍 , energy transfer to the metal plate = number of photon x the energy of photon , 所以frequency 未double 前既proton數量 較double後多1倍 , the beam of light with less frequency should deliver more photoelectron each sec , current 既多少係determine the number of photoelectron , 所以when v is positive , frequency 未double 前 , 既current會較大

星期一二有midterm都仲未溫過

wait u

幫你打氣

energy 唔係depends on frequency? 佢個maximum K.E.大Ｄwor

啲負能量又黎料 好煩
黎m都仲話計到幾時黎幾時走
負能量就隨時出現

食部隊鍋

小心情緒健康

正常既 到左夜晚係咁

早晨呀咁多位

我想食減肥藥

唔好啦 做運動減仲好

如果可以一睡不醒就好

做完我又會好想食野
我想減低食慾+運動

慣㗎啦

唔食野邊有力減肥喎?
btw絲大約幾重?
好多時keep住做一排運動就會瘦
唔好食藥啊

啱啱先食完飯返屋企 又食多餐
食完沖但涼即weak

食部隊鍋？

57 重到不能接受

狗糧留俾你

目標減幾多 ?

早兩年食極都係51 52左右
自從開始食情緒藥就搞成咁

想半年禸落返54先
減太快彈得快

返到去唔好吽喇

食完部隊鍋都肥左

小妹個半月減四吋腰

返到去心情急劇下降 快啲食埋野weak

今晚陪小妹

死gay佬 我有男朋友架啦

我想切肉 做運動跑步跑一陣又頭暈 好差
屋企有just dance但如果有人我唔敢跳 好核突
我想有啲野可以令我食少啲
而家開始有香口膠 防止我口痕又塞垃圾落口

絲有depression?總覺得情緒藥冇乜幫助
唔係特別辛苦就唔好食啦
佢啲副作用好大㗎 多啲休息好過啦

真係 一返到就頹咗 乜都唔想做

再出去

之前有 而家應該算係穩定期掛 可能仲要過多排
同埋可能做返學生 運動量少左所以體重直線上升

yes me 28------>35 腰

其實想試下啲藥work唔work

我而家都應該有28 雖然u記既24都仲著到 （但u記既24應該唔係解寸？） 但係好唔想自己再肥落去

我都唔知
但係我一發作起上黎都係搞唔店

暈係因為你冇做開運動姐
除非係貧血
零食食少啲 但唔洗戒曬 你好快會冇動力減
儘可能做多啲帶氧運動 一星期keep兩日到
suppose好快有效果
btw我口未停過 但兩年冇肥過...
可能係腸胃問題 我食完野好快就爆石
吸收唔到營養先冇肥過 當然都冇高過
依家63 同年男仔入面算輕

之前33------>28

I’ll be fine!!!

搞唔掂就上黎look連登啦
會開心翻啲 大把柒頭比你笑鳩佢

yes 笑死左笑死埋右

同埋訓得差 朝早坐東鐵無位坐我實暈
但到下午就無事
運動就真係少左做比起之前
之前真係一星期會跑3 4日步
而家都有去用下跑步機單車機太空漫步機果啲既 但好快就好暈跑唔郁 有時夾硬想捱都頂唔順 4個字就收工

我好想有個app係可以比我發洩打小人

呢排肥絲唔捉左右

點解咁易暈既 身體有咩事？

咁咪幾好

no pain no gain啊

咁我捉你

你可以拎對拖鞋鳩打㗎
當然係on9左少少

唔店係乜嘢店鋪？邊間商場入面有

有無戆鳩埋右？

估你唔島係咩島?搭船去唔去到

我都唔知 驗血又無特別
有時食粒糖/搽少少薄荷膏就好返點
可能肥人又少運動唔健康

風濕

有時播住我愛香港睇班友玩就容易啲跑左30分鐘

好正常

都得 我應該要學啲阿婆講埋啲口訣
再加多句燒佢春袋

召喚大波小2

有無腳圖j?

但我絲丫嘛 巴就話姐
有時出街見到啲男仔大脾仲幼過我手臀
我都好驚唔小心kick到佢佢條美腿會斷

佢阻你扑野?要燒spring pocket咁大獲

有圖k 圖l 但無圖j

Spring pocket唔一定阻人扑野先燒得

需唔需要參考圖
我諗緊可唔可以收集一堆反胃既圖 等我食飯既時候對住 應該會好點
第一係開返李私煙同佢老公條片

要唔要標準靚腳圖

我需要收集反胃圖

wowwwwww

princejoyce can help u

又上黎叫春了
早幾日佢解block咗IG 講清楚埋分手
今日佢放相又block返 到底係點?
點解要咁做 大大方方唔好咩

慎入

呢個好

佢ig dm你？

最憎男人老狗光管腳

唔係 係佢早幾日whats app 叫我接受啦 係分就分 咁我都話我接受咗
咁見佢開返IG俾我睇就覺得正常 但今日又block咗
係唔係被帽?

死因係咩

長久的佔有 同 控制

又到左攤住屍咁同大家吹水既時間

訓左？

好享受咁

或者你同個外國人講明大家做好朋友？
你係depression?
有冇見社工？

都幾 因為打機呢件事又太攰
吹水好啲 吹2句仲會好訓啲

今日又諗返佢 尋日都好地地

打咩機
會打機嘅絲打好正

同大家吹水會愈吹愈精神

正常的 我都係

真係 班人又癲又覆得快 好易精神

死啦 睇得多書反而放得底咗多啲 想搵第二個

你好撚慢 反醒下

荒野xx咋
想打都冇咩揀，都冇d機

咁咪好

點解我唔會

屌，今日咁慢

why 無得㨂？ 雖然香港人真係無咩得㨂

我呢啲新人秒覆都冇人理㗎啦

標冷汗醒咗

今日唔只慢 係人都冇

再瞓返啦

咪同緊你講野囉 are you fucking okayyyyy

PUBG出左mobile喎

唔好 因為好內疚 明明係有個心去做 但係用錯方法 做錯咗

係度gay咗好多個凌晨

可唔可以講多少少

飲巴做咩咁惡 我9歲咩都唔識㗎

抵你冇人理

當中有幾多晚係俾我gay

等緊原來

典解啊

Sweet

伯母可好？

你就黎10歲啦喎！11歲都黎緊

扮新人都改下名啦 冇啲誠意

我懶得打去講解

講笑 唔好放係心

睇唔慣你藍字呀

好啊 你條匙就唔係幾好喇

呢個咪類似既

Jealous?

唔係啊 嚟緊9歲啊 而家8歲半

我日日都有帶

多個巴打唔好咩

咁tum 埋我就一齊訓啦

你又夜訓

最好係咁
再見到你話冇帶會笑

個個都去街街食甜品食意粉

Yes jealous元兇有得等你

你紅定藍都當你巴架啦

我都好想食意粉

要考TSA喎 你做麥撚野唔去温書！！ 係咪要打打

Er
你係咪打錯字

等緊你tum me

你做咩唔去！！

幫你鋪床 快啲訓

好事 我都想睇書睇到咁諗

冇人陪我去！

TSA溫嚟托

叫我嘛 我今日都出咗去食

Gd night 你都要訓

你出返去啦

影響貴校聲譽

好啦我地一齊訓

我個時考
訓到尾個10分鐘先責醒

唔出

你唔搵我
嬲你

你唔出我出
Weak

殺校就最好啦 辣殺小學

驚阻住你 以後去邊都話你知 唔好嬲

殺人

殺埋你

殺你

我是元兇

快！

想改名

真正兇手

佢太慢 自殺把啦

應承咗人要訓了 今晚唔陪你地

我陪你訓

因為聽日要玩

我聽日都唔去

whyy

有原來陪夠了

毒

驚左你

你唔去我都唔去 我都好毒重柒

追post 有時會問佢太多嘢 出自擔心同安全感
有時見佢太耐唔覆我whats app會問佢係咪有第二個

我太偉大

我都會嫁

信唔信你好

下 不如講下你覺得有咩唔可信

55 要殺咗台主佢

做乜咁淨今日

唔係個個受 問耐咗 佢會問返你 我係犯? 同你拍拖定坐監

今晚靜左好多啦

齋食飯街都冇行下？

你咪台主

證明大家都偽毒囉
我呢啲真毒

冇你

餓了

食宵夜先

Hi back wt ya talking abt

等緊你啊

正 煮未

咪上左黎囉

嗨嗨

冇人講嘢⋯

食咩

你贈我這種質素對手

咪臭係

食

咁都係緊張你姐

悶到要瞓

係囉。手巴 小狗 靜靜佢地呢

依家番屋企，順便食個燒雞脾

好健康

手巴唔見左好耐

番緊屋企，me都好想瞓

訓哂lu

定係我地都去訓

其實佢地只係未番屋企姐

唔準

其實我覺得聽日我未必去唔到

hihi～嚟吹吹水

諗緊剪唔剪番短個陰好 剪左就變得可愛type

終於差唔多前置完個牛扒 雪多一陣包埋酥皮就得了

okok, 想點吹

去左邊蒲

鐘意你個名

咁你go la

手巴整咩？

你幾歲

謝謝

威靈頓牛扒

me只係同fd子行街食飯甜水，再去海旁吹水先夜番

答唔答你好

浦左廚房

你唔係會去咩

好幸福

讓我有個美滿旅程

可愛ge女仔=正

答啦 你會見到我咩

me聽日唔得閑去

勁啦

禾金年三碎

以前可愛左好多年 今年轉左成熟啲 但依家又唔想成熟了 感覺低能啲可愛啲 好似個人會開心啲咁

有無iron powder?

你都得ga, 主動約咪得lor

做咩一個細過一個

禾想G

都係

邁向二字頭 我仲好卜卜脆架

難堪的不想 只想痛快事情

....靜到

聽日去飲喜酒

無 唔識玩學唔黎

冇對手都會輸點算

小妹6個月

Gogogo!!

食西餅

斬左對手佢

哦 咁剪啦 你三十都齊陰我會好驚

抱巴失咗蹤

廢西食西餅

一齊擁抱負能量

enjoy

佢會反感多

長路漫漫是如何走過

扮咩女人

中意嘅人要離開香港。

負能樣

咁我下定決心去剪 變番可愛啲先

餵你

天真低b可愛=俾人有種好想呵護佢ge感覺

手巴乜都精

要拿捏得好

庇護工場

負能樣又有心事～～～

終於有人覆我

hi ching. today lose what

讓我記著有多高興
我會

我未有

講完有冇笑

小妹係藍絲

但依家無人呵護我了

講啦

Fast 1001

依個ok
幫我斬手指ok?

人老聲帶差咗
eason陪著我長大 然後老了

拿捏得點好都好 佢出發點係你要去管佢

有高興過咩

我係黃絲

今日唔負 不過依加有少少